越想遺忙越是反覆掛牽

放底一個人 唔係咁易

我明白

學識未？

niki

miki

忘

係喎

你都冇心既

未學識仲糾結緊

離開傷心地

所以要令自己睇開d
同時又要忙啲
忘記真係唔易㗎所以放d

拖我